女學員拒求歡遭分屍 涉案教練已婚仍愛拈花惹草

警方搜山找屍塊。（記者鄭景議攝）

〔記者王冠仁／台北報導〕37歲射箭教練陳伯謙，將來學射箭的30歲高姓女學員殺害棄屍，警方查出，陳共將高分屍成7袋，在於日前駕車前往新北市萬里山區的焿子坪附近的偏僻地區棄屍。警方今天白天動員搜山，先尋獲2袋，分別是高女的頭顱與手部，其餘屍塊則在下午全部找到。

騎機車載7包屍塊棄置山區 警方全找到

據嫌犯供稱，他趁夜色棄屍，但因機車載物空間有限，於是將7大袋屍塊用一個大麻布袋裝起來，「軀體的部分放在最下面」。警方說，陳本月3日在「野居草堂」的小木屋內，以菜刀將高女分成7塊，分別是頭顱、軀體、雙手、雙腳、左右手的手掌。他本月4日凌晨4點多，騎機車前往萬里山區棄屍。警方下午3點左右已經尋獲全部的屍塊，陳也交出他用來分屍的菜刀。

「野居草堂」學習射箭從此「蒸發」

警方調查，在華山藝文中心「野居草堂」開課傳授射箭技術的陳伯謙，上月下旬結識對文創十分有興趣、到該處逛街的30歲高姓女子。高女對射箭也頗有興趣，因此付錢參加陳的課程。據了解，高女5月31日告訴家人要去華山「野居草堂」學習射箭，但自此「蒸發」。她家人遍尋不著，日前還上臉書爆料公社發文協尋，想不到陳竟痛下殺手。

嫌犯辯稱當天只去打招呼

上月31日，高告訴家人要去參加射箭課程隨即失聯，她家人發現她失蹤後，也曾循線聯繫陳詢問，陳當時聲稱確實有到華山見到高女，「但我當天只去打招呼」，對於高女下落不願吐實，實際上高女已經慘遭殺害。

警方昨晚出擊 到教課小木屋找嫌犯

警方說，經調閱監視器畫面，警方掌握陳涉有重嫌，多次詢問他但他都避重就輕。警方昨天晚上6點多再次找他到派出所詢問，他仍不願正面回答，隨即晚上7點多離去。警方昨晚10點主動出擊，到他教課的小木屋找他，並將他再次請回派出所，警方經苦談數小時，他才在今天凌晨5點多說出實情。

陳嫌被形容十分「渣」性關係複雜

員警透漏，陳嫌十分「渣」，他已婚卻四處在外拈花惹草，之前還有一名女子與他發生關係後，他竟「射後不理」，該名女子最後忍動將小孩生下，還在社群網站上痛罵陳。

警方帶陳嫌前往尋找屍塊。（記者鄭景議攝）

陳嫌建造的野居草堂，最終成了他的分屍工作室。（記者徐聖倫攝）

曾與陳發生關係的女子在網路上痛批嫌犯。（記者王冠仁翻攝）

家屬透過臉書協尋被害人。（取自爆料公社）

台灣最美的風景...

台南台中荒山野岭乜娛樂都冇，唔炒飯可以做乜？

新北喎

成個吳宗憲咁樣